梁美芬斬首行動！

唔係真係用刀斬佢個頭落嚟呀
我地係乖寶寶，唔會傷害鼠王芬嘅
斬首係個行動代號嚟
係要將以梁美芬為首嘅中國法律KOL集團徹底瓦解

佢成日用中國法律嗰一套嚟解釋香港法律
最新傑作係三萬thanks都犯殘疾中傷條例
就連作詞佢都要用中國式法律打壓

點知平機會唔聽佢枝笛

俾人打臉就同阿束生（註：唔係畜牲）發聲明屌平機會

想你地用少少時間上Twitter同Solomon打下小報告
搵美帝幫佢辦理特快制裁

幫下手搵美帝制裁鼠王芬
三萬 thanks
講緊Tweets數目

Twitter要人!!
叮噹隨意門

Pish

推

佢仲要係law prof

各位手足幫手推同埋去Twitter 搵Solomon篤灰

就係正正佢係law prof
先會做香港中國法律KOL
幫支那喺香港搞中國式法律

OK

公然打壓香港言論自由同創作自由

無架啦,佢唔激進D引起注視真係食屎都無用

束生同鼠王芬聯合聲明
真係登對嘅男女

去Twitter @solomonyue
HK legislator Priscilla Leung Mei-fun threatened to pursue legal action against HK citizens who were only exercising their rights to freedom of speech.

把握呢個大好機會將新冒起嘅香港式中國法律連根拔起

守衛我城
由打擊中國式法律做起

不如放棄立法會選舉啦

一定要令香港式中國法律胎死腹中

我寧願你講，真係搵人斬佢個頭落黎，咁先係為民除害

佢好可能係共產黨派嚟喺香港搞中國法律嘅代理人

呢啲人讀LAW真係浪費資源

以為斬個老鼠頭落嚟

唔好虐待小動物

真係係中國讀架

推到佢仆街，奶共奶得你咁撚開心

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

Done!!

Push

推
推
推

真係橙，呢d響大學教書

push

好名好名

腦殘

制裁鼠王芬

制裁名單

梁美芬全家生肺炎死全家

Shitty法劣系全部NDS？

鼠芬呢啲係讀屎片既極致

梁美芬與束健銘聲明：

「束健銘是專長處理歧視案件的大律師」

乜束健銘係大律師咩？點解我大律師名單揾唔到佢個名？

佢頂預左之後係大灣區養老

有聲
鄧鄧鄧燈！

乜束生唔係大律師嚟架

真係用刀斬都支持

推呀

推到叫記者質問佢

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

係三萬五 thx

束牲

Reg梁美芬堂係咪全部nds嚟

以爲你有咩方法清算添。。。。
原來係twitter大法。。。。

中大政政head 同佢有密切聯繫

入到殘疾中傷嘅前提係三萬隻狗都係殘疾

你無殘疾又點叫歧視啊？

英文廢之P牌推

所羅門又多一個fd

束生

束生自稱係「專長處理歧視案件的大律師」，但點解大律師名單揾唔到佢個名？

推到記者問

梁大媽

一人一信去食屎大學屌佢根本唔夠資格教law啦

pp

好似話畜生係唔比做geh

濃厚老鼠芬

Pin

斬佢老母首

有無人係城大聽過佢教法律堂？

條友話自己01年取得大律師資格但係又話自己01年有份處理投訴 gum 真係有冇做過大律師 lol

麻煩立法會踢走佢

Up

Push!

Push.

平機會最尾嗰段係屌8鼠王芬

平機會最尾嗰段係屌9鼠王芬

直接斬佢個頭落黎易d

30000+2 thx
個兩個係梁醜芬同束牲

同所羅門王講就啱啦
估吓鼠王芬個仔喺邊度讀書？咪臭系喺佢老美
所以咪以為佢擁抱大灣區，事實上係佢已經跟住偉大嘅黨嘅步伐，送自己子女出國讀書發展，一早舖曬後路

好正

佢個仔咪又係紐約讀law，做乜唔返支那呀

以為真斬首

會唔會讀讀吓俾人打到字都認唔到㗎？

係咪藝名呀

蒙面法都係呢個撚樣

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

唔知佢會唔會向我出律師信

個標題

gogogo

又係時候推返上嚟

要搞到佢美國個仔冇書讀
趕返去大灣區

梁美芬最近似乎好得閒 好多小動作